越少人戴口罩 戴口罩嘅手足越易比人蝦

話說小弟啱啱同另一個戴口罩嘅同學放學
行行下迎面而嚟一個壯漢
佢叼住支煙 好大力咁索咁一下
然後趁我經過佢身邊個陣噴哂啲二手臭煙落我度
不突止仲對我送上一個我人生見過最面目可憎嘅笑容
小弟好想開佢波，但仲著住件校服，仲要企正喺狗屋出面，所以就眼白白送走咗佢

相信好多戴口罩嘅手足都遇過類似嘅事
你諗下，如果我地夠多人戴口罩嘅話
你話班衰人仲敢唔敢過嚟噴我煙
咁多人喺條街度戴口罩 要噴都噴死佢啦係咪先

同保護勇武和理非要balck bloc一樣
我地要人多 要團結
依家戴口罩嘅就好似一個移動鏢靶
叫啲藍絲過嚟蝦佢
仲要依家戴口罩嘅係學生哥多過大人
藍絲完全係可以大蝦細而唔驚對方會反擊

似返個大人啦 戴個口罩啫 好似要你去前線咁

P牌推唔到大家幫個忙

是咪要等黑口罩學生妹比變態佬摸都唔敢出聲個下你地先會考慮戴口罩

淨係遇過廢老眼超超

已戴

屋企附近有狗舍 我會特登黑衫黑口罩入去行
點解?因為我要SHOW俾狗知我唔會因為少少恐懼而屈服
不自由，毋寧死
-----
光復香港 時間革命

返工放工戴口罩 呀喂